もちろんです！以下は、簡単なテキストデータを含む TEI ドキュメントの例です。この例では、文書にはページ番号が追加されています：
```xml
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<TEX>
  <pb n="1" p="1"/>
  <title>Mein Titel</title>
  <author>
    <name>Mein Name</name>
    <affiliation>Universität XYZ</affiliation>
  </author>
  <date>2023-03-01</date>
  <note>
    <place>Berlin</place>
  </note>
  <section>
    <title>Hauptteil</title>
    <p>
      <pb n="1" p="1"/>
      <text>Dies ist der Hauptteil meines Artikels.</text>
      <pb n="2" p="1"/>
      <text>Ein weiterer Absatz, der den Hauptteil erweitert.</text>
    </p>
  </section>
</TEX>
```
この例では、以下の要素が含まれています：
1. `<title>`：文書のタイトル。
2. `<author>`：作者情報（名前、連邦制度）。
3. `<date>`：文書の出版年月日。
4. `<note>`：考察（本記事がどこにあるかを示す）。
5. `<section>`：主要なセクション（本記事の中心的な内容を表す）。
6. `<pb>`：ページ番号（ページの番号、例: n="1" p="1" で第1ページ、n="2" p="1" で第2ページ）。
7. `<text>`：文章。

この TEI ドキュメントを使って、テキストデータを電子フォーマットに変換することができます。そして、異なるソフトウェアやプラットフォームで共有・利用することも可能になります。